應該繼續做 定讀master好?

之前係上班台開左post 不過又關讀書事 所以係到開多個

先講下自己背景
三大sicence grad 讀緊書時發現對航空業有興趣
所以grad左之後就入左去做 雖然唔算係好中意份工 但都叫有啲關係

一直以來都想讀番個航空管理master 希望第時有多啲出路 甚至入民航處做
但由於本科唔係同科 加上under grad得2.2 所以得英國一間雞雞地嘅學店俾左offer我
叫做好過冇啦

同一時間 機緣巧合之下 又有航空公司搵我interview
個人對呢份工有興趣 而且都知道自己會中意呢份工
不過都知道career path唔係特別secure

問題嚟喇
而家有幾個option

1. 去讀master 番嚟再搵工:
aim就aim入民航處 不過如果入唔到都係要做番airline嘅officer工
再者間uni唔係特別top 所以有啲顧慮

2. 番新工 睇下前路點再決定讀唔讀番書:
不過讀書應該趁早讀?

3. 番新工 同時間讀online master:
同on campus master比較 online冇得出國 見識冇咁廣闊
而且可能有啲HR覺得online master冇認受性 (我估?)

最後 其實我嘅目標係入民航處 或者airline管理層
政府工好似有個master會好啲
airline升上去我估都係睇機遇 睇彩數

大家點睇?